屯門、元朗、大埔都有白衫人

手足找地方暫避